# Запус и установка #
* npm i - установка клонированного репозитория
* npm start - разработка
* npm build - окончательная сборка

# Использованные технологии #
------------
В данном проекте только фронт, в качестве бэк-энда выступает статичный json файл.
------------